跟我講一次 不分化 不割𥱊 不指責 不篤灰

今日分化指數係 高
唔係淨係和理非唔指責勇武
當和理非提出不同意見，勇武都唔好話和理非左膠
全民勇武係最理想，但文宣同和理非未跟得貼，請大家注意